[突發] 銅鑼灣免費派腸，千人瘋擁排隊觀看

當街有腸仔食真係正

仲用ie

做乜鳩

樓上就食飯，樓下就食腸仔

靚

係咪就辭職

諗起馬𩣑山戲院

隻公仔死開

IE+TUBE 8

今時今日仲有人用ie